機場順過平時 唔夠人 係唔係想輸

屌